以後係抗爭現場阻前線做野既人一律當藍絲，黑社會及臥底辦！要打！

宜家好多抗爭現場都唔合法，主張和理非既人憑乜野仲係果d區域度行動？你唔忠於你自己既主張，仲要阻抗爭者屌抗爭者，俾人當係鬼好正常丫，你地應該要係完全合法既示威區行行企企乞錢至乎合返你地既尊貴身份同理念

請泛民左膠繼續俾負評，唔好浪費咗你老闆d錢